㩒兩個制就可以將國安法,24號,27號文宣傳出去 你連㩒兩個制都懶？

第一樣野：兩步send文宣出去
入去我地個網絡連儂牆，㩒入一張關於聽日24號或者27號或者國安法嘅文宣
再揀一下WhatsApp個icon就可以share出去各大群組同俾朋友喇！

㩒兩個制你都唔肯嘅話我無野好講！
有時間嘅可以幫手upload d文宣上去！

第二樣野：全民貼紙日呀 條街空nel nel呀

我地有幫唔同區嘅手足matching
如果你係學生快D聯絡我地
俾正皮同留言幫手推post者一世平安

push呀文宣呀

推呀樓豬on9仔

push呀！！！

push呀！

推呀呀呀

上熱門呀
文宣呀

Dj寶

熱門post呀

On9 post 拉

熱開

小心連仔ban你係咁post

文宣呀diu

翻炒啫

如果可以令到大家做野 ban又有咩所謂
不過應該唔會掛 都好耐無開post

push呀

推

手足幫手推多野

好靜個post又沉底

Technically 5個制 樓主誤導 拉

廢post 拉

我唔信

入到去揀張圖一下
share一下
當兩下架喇

拉

真係完全唔夠文宣呀

幫你推

未計驗證

幫手推呀 文宣唔夠呀

推呀 全民文宣呀

文宣呀 完全唔夠呀

禁入嗰po都唔止兩個制啦

係咪要俾admin ban account了

兄弟幫手推

推呀推呀

push呀呀呀

要視乎ban人禁幾多個制

推呀

應該兩個制都係

推 文宣好靚

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

幫手send出去呀手足！！

垃圾po 拉

share埋啲文宣出去先好拉

Share咗 拉

推爆佢

最後一個account都無埋

手足

點解

拉

I mean 呢個

上咗熱門了

Push

變左咁細

你若放棄 誰衛我城

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

push

咩意思呀手足？

熱門了

點matching

熱門好耐其實而家上埋頭四

唔會嘅
就算係都有我哋幫手開po

拉

學生？
Tg我地先

紅牌出場的推

發現無幾耐

愛你噢油dee

因為係將成個webpage forward出去
擺facebook同whatsapp都唔可以直接send張圖出去

我都係 萬絲

萬絲

樓豬誤導 拉

無誤導

見你係絲打先咁幫你咋

睇黎扮女人有用

熱開第四

全靠各位手足

幫手推

Pishhhhh Pishhhhh Pishhhhh

對於咸濕仔係有用

唔該手足

終於唔係黑洞

你就係個鹹濕仔

好滾動

我正人君子嚟
絕對唔鹹濕

正淫君子

聽講台灣十月先開關
你點搞

Pishhhhh

唔知
咁咪10月先去囉

Pushhh

錯過開學識台妹嘅機會

拉你個拉

Pull

唉 又要做毒撚

拉爆佢

推
我地而家好需要文宣

再拉你

推呀唉

好撚慘所有orientation 活動都玩唔到

好多5毛

無視佢地

仲諗住比d囡囡睇8吋油dee

喂

tui

屌笑死 呢個名改得正

我嚟喇

今日全職連登仔 好攰

yo

全職連登仔其實仲忙

種燕子，生燕窩

好正呀 個名

推推推

冇printer 就咁wts tg 算

係推post 好撚攰

有無諗過點解叫燕子

可以講成世

要不停轉場推，又要諗打乜

㩒制=送頭 拉

冇錯

咁都送頭

PUSH

共產黨單日令恆指損失1. 7萬億

誤導 拉

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

政權穩定大於一切

冇可能嘅 拉

64616642星火

一齊拉

拉到全世界睇到

好 拉爆佢

我唔撚知

拉爆你

再拉

拉你

繼續拉

I am not background ah

I am working ar

p

We are not playing ah

巴士 廁所

我再拉你個拉

都要大戰一百回

sorry i cant find the right word

拉唔到

文宣缺人

Errr errrr errrrrr....

我屌 見到元気勁多人食

拉唔到就推

推唔到就拉

兩樣都唔到

Push唔到就pull

我又推又拉

你贏

贏咗場膠，輸咗個...

我地冇輸

Puahhhh呀呀呀

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

聽日要小心

冇事嘅 去shopping啫

後生就係原罪
做乜都好都要小心

P

Be water啦

你都好似係後生仔

Diu

524

+1

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

pishhhh

唔通戶巴你呀叔黎

我都想，可以隨便屌狗，又肯定唔會ss

使唔使向淺藍文宣

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

平時黃店都好多貼紙。可以拎黎痴下

：隨便拎，唔使怕醜

去

up

不過我都好耐無試過ss 識閃識避

pushhhr呀

Upupup

Gogogogogo

推撚爆佢

pishhh

人類

手足一生平安
希望聽日出去既人 大家都無事

❗️❗️🆘主席要人！！！

做咗国安法問卷未！

⭕️ ⭕️

同我推到上十萬！！！！

大家忙咗成日一定要平安返歸休息
無論聽日喺邊，大家都要小心

唔係黑衫都ok嘅

手足一生平安

聽日真係要小心

所以大家做嘢先換衫，唔係未開始就出事

大家要be water

Pishhhhh
達成目標就走人轉場

pish

我著黑衫都少比人ss

可能真係太Kai

Pijjhhhh

出黎

人無事先做到世界冠軍

要守護我地條木之葉忍村

加油呀

pushh 呀

安全至上呀

毒撚氣場

笑死金鐘連登仔

仲毒過佢哋

真咩

要同佢鬥長命呀

木葉係最勁嘅

可能食玻璃大，又毒又冇存在感

講

長期抗爭

堅持住呀

S

頂撚住

A

頂死支共

一件柒事

想知

講咗啦 睇返上面

Diu ho l on9

比同學笑 最強透明人

Lm

個老師鬼掩眼

push呀推呀推呀

推呀 齊齊做文宣

痴撚線 咁都得

文宣呀

推呀頂你個肺

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

無問題

係咪好勁呢

push 3242

存在感有d低喎手足真係

都算好事嚟嘅

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

出去少d機會俾人逗

電台

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

冇人留意我做咩

好用
幫推

噴射七號球員路過

T U I

推推

叫做「獨裁法」好過國安法

推啊！

a推

piah

共產恐怖主義

留名

pish呀

從『百態職業看反送中』

深夜電台

524突發深夜任務!!

第一屆全球中文書法比賽 （香城學校主辦）

歸位喇！pushhhhhh